[扮工動物園] 我無嘢講之星期四

近排多咗好多潮語

joson

早

大家早

香媽

我無野講

hi

我要食飯

香媽又食大茶飯

我冇野講

Zoo? This reminds me of my friend who opened a pet shop. Hopefully she has lots of customers because she bet the farm on it.

食飯 食食飯